【金球獎】杜奧巴：該給C.朗拿度

金球獎評選結果將在香港時間12月4日淩晨揭曉，摩迪、麥巴比、C.朗拿度等人，誰能笑到最後呢？傳奇杜奧巴對本年度金球獎發表看法。

杜奧巴表示：「我最喜歡的候選人是麥巴比，但如果C.朗拿度拿到最終的大獎也正常。他在相當長的時間內，都是最佳射手。而且在這個年齡段（33歲），加盟另一個聯賽，這真的很難。」

「雖然我最喜歡麥巴比，但是如果你尊重邏輯的話，今年的金球獎應該給C.朗拿度。」

在過去一年裡，C.朗拿度力助皇馬贏得了歐聯冠軍，17/18賽季為皇馬出場44次，攻入44球。加盟祖雲達斯後，他也表現很出色。截至目前，在意甲出場13次，貢獻9球。

杜奧巴唔識波 一陣花迷又嬲豬點解唔講美斯

大將軍快啲入嚟show數據表啦

首席朗迷

點解唔比美斯?
美斯今年表現都好好!贏左傻朗拿左西甲

雞姦朗準備洗定屎忽入冊啦

牙朗贏埋歐聯呀

尊重邏輯
咁樣踩班反朗

傻朗贏到西甲????

花迷
講真你俾呀朗都gur過俾新世一同包皮

美斯拎到意甲？

北京電視機仲懷恨在心

咁點解唔比花？？？？要比佢地三個？

屌你你個邏輯係未有啲問題

王騎仲未到？

有咩問題？美斯比佢地三個更有資格！點解唔可以比美斯？？？

可能搵緊數據！一入黎又貼咩咩十射九唔中之類

你有份投票咪比小花囉

佢覺得有資格冇用 投票班人覺得冇資格

我真心唔明？
傻朗都算
小花點計都唔會輸比摩迪同包皮啦！屌

巴哥識波
今年唔比c朗真係球壇最黑暗一天

再嚟北京電視機

怨婦到

仲記得啲花迷好中意引啲名宿講嘅野當聖經

王騎仲未入

攰啦佢

我都係出去等下先
大將軍都未到

留名等將軍

連大將軍都認輸

其實摩迪同沙拿一樣吹大左

雙拳難敵四手

我覺得今年應該比世盃冠軍成員， 比包皮都合理， 唔好理佢年紀輕 佢成個世盃表現都好， 球會又好， 歐聯又破最年輕入球數紀錄

比番人啦摩迪

巴哥又唔係葡萄牙人 又唔係牙朗前隊友
立場夠哂中立 講野有公信力
我係反朗都唔知點駁

朗迷美斯迷唔好嘈啦 兩個球皇都值得攞
最緊要唔好黑俾摩迪

前鋒支持前鋒，好奇？

C朗都算球王？
我剩係聽過球王美斯未聽過C朗俾人叫球王

合理吖

點都合理過摩大師

@王騎

呢D POST一定唔過三頁

王騎未入

黑鬼唔 sick ball

召喚王騎

有佢幫手推快好多

王騎呢

係

召唤